你同我講過：「我無後悔過同你一齊。」

其實諗返起，以前實在係太怠惰，但亦都以為自己做得好多。

有好多野，都係分開咗之後，先諗得通之後要點做。但係....

諗得通又點？你已經唔係度啦。

又有咩慘得過，我每一晚係度諗自己如果做得好啲，一切會變成點？
如果... 如果真係有咁多如果就好啦。

有早知就冇乞衣

啱，所以都係呻下。

行唔到出去真係慘過食屎

我同佢都已經分開左差唔多半年
每晚訓之前都諗到佢
起身又諗起佢
我到依家都記住佢當日話我錯既野
但佢而家已發展新既關係

好掛住佢
點解咁遲先諗得通？點解唔早d對佢好？點解唔為段感情作保鮮？點解唔好好珍惜？
點解點解點解... 我可以問到好多個點解
但係都番唔到轉頭